早安 早餐喔

陰公,晨早流流就要食屎

唔係屎來

屌 你啲屎係咁架

係囉 肚痛嗎 仲要一小粒

唔係狗糧

有條頭髮係碗邊呀

我都見到

望得咁仔細

Sorry囉

咩黎㗎

真係好礙眼

紫米粥

做咩日日食粥㗎

因朝早要食清點